突發759 有 寶礦力買

4.9一罐
依家有會員卡仲有77折
雪涷它放工喝正啊

Why not 買一支。 1L 都係十幾

罐裝好飲

有分別？

凍飲應該溫度低d

去7仔方便d,
唔洗自己雪凍

坐左幾耐
成日都有架wo

你撞鬼，乜鳩都冇

245ml? 細罐?

759 個d 好似同香港代理無關係